18區集合．九龍塘大合唱

要人啊！全世界今晚同我入嚟

今日得小弟我自己一個喺又一城嗌
等咗三個字都冇人嗌口號 結果小弟嗌咗兩聲都冇人應
跟住老尷得濟走咗了。。

你睇下其他區 九龍塘呢？？
你哋肯出嚟未啊
你諗下 九龍塘一直都好似與世隔絕咗咁 如果我哋喺個中產社區入手慢慢叫醒佢哋
Bu city 各位大大唔該幫幫手

一齊喺又一城光復香港！

．九龍塘都有連儂橋㗎！大家幫幫手今晩入又一城orzzz

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

今晚九點啊！

自推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

831

721

push

推上熱門

光復香港

時代革命

深水埗手足！今晚見！

咁深水埗區係去九龍塘定西九龍好

九龍塘

Pushhh

Push

到時見

我愛又一城！
一定支持！

再推